有無人驚自己過完年之後俾人炒

驚

全職做定仔打手

百里香執笠

炒撚左咪全職上街囉

返工做到成隻狗咁 佢炒我真係無所謂 唔該補足錢

有儲開錢怕咩？而且香港工多過人，係睇你肯唔肯做姐

仲有無貨
呢輪都係呢兩張

基

正常人有返工都應該儲到錢
係啲藍絲嫖賭飲蕩吹先儲唔到錢
希望之後多啲人出嚟全職做手足

最驚佢唔炒我

百里香又要改名呀